請教大家長期旅行如何save 相

小弟下年會去出門旅行，大約20日，中途會映相 / 放航拍。而家諗緊方法點樣旅程中Save 相 / 影片。想請教大家會用咩方法應付長途旅行中途儲存資料

整完即刻delete

icoud
google cloud？

my passport wireless pro

相加片我估計3XX GB 以上, google drive 唔夠放, 同埋我會去偏僻地方, 速度穩定無保證

我都諗緊呢個, 睇下仲有無其它方法

x2, 懶得帶laptop去旅行

買多幾張SD card

kingston MobileLite Wireless G3
加隻usb hdd

不過usb頭只有2.0

256gb sdxc

去偏遠地方都係帶多幾張SD卡最有保證

帶多幾張卡
如果拍片帶埋macbook同hardisk